鍵騎：較大啲冷氣 教大仔即刻起晒鋼

鍵騎：較大啲冷氣

教大仔：咩教大呀？ 依家係咪睇唔起人讀教大呀？

3分

留名睇中大😢engine版

邊有人夠膽睇小教大班mk呀

8/10

高汁

有一日同個朋友傾開計
我: 聽講有單進行中大工程爛尾喎
之後隔離有個後生仔嘈
: 咩中大工程爛呀，中大工程好失禮你咩
我同我朋友都聽到一頭霧水

騎囝

我俾10分

有師範大學唔叫，叫教育大學

小馬

肉大

?

垃圾
狗也不屌
寧願做physics 既底層都唔做佢地既頂層

入cu engine 定教大好

教大分數，教大名氣 定 教大分數，三大名氣
做人做狗自己揀

係non jupas個post見到有人將教大叫左做ied
即刻有d疑似教大仔指正：係edu 已經升格做大學

教大仔=dse低分垃圾

有一日有個朋友埋我訴苦，我咪安慰返佢
我: 你大不了咪死左佢算囉…有咩好怕…
之後隔離有個後生仔嘈
: 你講乜野理大？乜野不了？乜野死左去算數？宜家理大好失禮你咩
我同我朋友都聽到一頭霧水

5/10

不了

理大？不了